UltraBoost一問

最近入手左對Ultra boost 3.0 TripleWhite，想問下點襯會好睇啲

Off-White , fear of God
一堆名牌dum 晒上身
D女女見到你已經出晒水

左腳ultra boost
右腳yeezy

潮到裂

右腳 dr kong好啲

全裸 突出對鞋

我驚對鞋襯唔起

將對ub轉做balanciaga

Balenciaga

Nmd掛頸

加個口罩就襯得起嫁喇

眼神要夠衰，啤啤共咁就乜柒都型嫁喇

著四對

掛係條頸度